dinner 減肥失敗之淨係食少少。。。。。。。。。。。

咁健康飲zero呀 加油keep住牙清

其實減肥都食得壽司架

yeah ching！！！